裝修無效？？中銀香港 (02388) 今年第三季收入升3%

唔止頭半年，單計第三季都按年升左 3%

係咪嫌手足裝修唔夠？？

利申：愛國愛港，反對暴力

你信?

其實值得信, 成間CONVOY幫佢地賣啲造數PLAN...

七月至九月為第三季
睇第四季 ?

我記得九月已經有裝修

人地主要業務又唔係分行

啱呀樓豬